14年雨革 我係金鐘訪問香港人希望十年後嘅香港會點

頭4位受訪者都好正路
突然發現

呢位社工果然有先見之明

推

push

而家6年啫，仲有4年呀，樂觀啲到時支共可能真係自爆咗呢

樂觀d唔自爆都可能中六合彩移民

「人人以香港人身份自豪」

依句以經中咗！

自爆⋯⋯中共可以用人命換錢，爆唔到架

Keep 到2024 記得開post
如果果時仲開到

希望啦

學生手字幾靚

香港精神，搵夠走人

唔係講藍絲，大部份沉默的淺黃都係咁
行出同溫層睇清楚